兼職如果唔做離職手續會點？

淨係做咗3個月

吹你唔漲
冇咩野

有冇人知？

supervisor講，佢會循例關心下你留下你，你話不了 跟住佢就會同你講有咩手續架喇

佢係咁催我返去做離職，佢話再唔做就出信要罰錢，但我又唔想返去做離職

睇下合約點寫掛

簽份野有幾難？ 你一係唔柒理佢就唔好應佢機

應該可以寄過去？

唔知，我問下先

唔撚交更咪得

10月已經冇交，佢係要我做離職

唔洗理鳩佢
話唔撚得閒 電話都唔聽就得

簽個份文件係要確保你已經承認係自願辭職，避免第日有咩爭拗
番去了隻龜有幾難

唔返咪唔返
搭車返去唔洗時間唔洗錢咩

得閒咪搞，唔得閒咪唔搞囉
好出奇呀

罰錢 ?
點樣罰呀 ?

出律師信告你呀 ? 我又唔信呀
大不了咪一世唔打佢工

中學畢業未？戇鳩仔

唔知佢
佢打比我屋企人講
題外話份工真係比狗做

不過咁講，管理層角度
你離職理論上係需要你本人簽名
無人可以代表你去簽名，理論上

所以你本人唔返黎簽
佢有可能幫唔到你做離職
唔離職，更表編更一直有你名
出糧會計果邊又有你名
人力上會麻煩左

所以佢會凶你罰錢，想你返黎簽名

想安心就睇法例
有無連續4個星期，每星期返18h以上
如果唔超過就完全唔洗理鳩佢
屌柒返佢都仲得

去簽個名都懶

有咩可以告你?

太耐唔返有啲公司可以主管代通知hr話代理好似你既case 不過都好麻煩

我係你既點都要返去簽架啦 一係搵個經理唔on duty 既時間返去簽啦